急 第一次撞車

大家唔好屌我阻住成村人住
我係二車 前車重brake 我跟住一齊brake都煞唔切
我撞落前車後 三車再撞落我架車 令到我再撞前車
想問下呢個情況係咪我賠比前車 後車賠比我？
但我認為前車部分損傷 應由後車負責 其實後車係咪都需要賠返部分前車既整車錢？
同埋呢啲情況想私了應唔應該報保險？會唔會影響ncb?

車cam呢

驚ncb貴唔報保險
遲早賠身家

如果有係點？
因為我都有錯 所以想私了唔想上庭

睇警方調查完告邊個，立即通知保險公司啦，仲要三車串燒，好大機會有人玩受傷

呢啲無前後cam片好難判斷，有例子係齋賠前車，亦有例子係尾車通賠。

你撞人唔想搞大件事當然唔駛報保險，但同時你又俾人撞，咁就梗係要報保險啦，因為後車賴數你就要靠保險公司跟進架啦。

無裝cam?

報左警 警察黎到有問有冇人受傷 大家都話冇
之後警察就話冇人受傷 可以自己私了 話比一至兩個星期我地傾
但岩岩前車司機打黎同我講佢去左車房報價話要2萬
叫我今日覆佢
我應該點搞？

串燒最好等保險公司搞
到時兩個夾埋整尻你

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

暫時仲係兩萬就速賠
係到扭扭令令講價 遲d就肯定唔止兩萬

如果唔想煩，就你賠前車，後車賠你就算啦

仲想計後車點樣撞到你撞到前車？點計呀？你報警報保險就有人幫你計

車維修同人身受傷係兩樣野都可以追究，受傷可以一兩日後出現都會被接納

建議 你問埋後車司機想點解決，如果佢都想用錢嗱嗱聲解決，你地三位司機都覺得個價錢合理可接受，就可以立即打返去交通部安排你地簽和解

你係新手，串燒一定要報驚報保險

跟車太貼啦
報保險啦

係咪屯門九星連珠

樓主係二車，呢個處理方法風險會否高啲？

都唔會嘅，咪約埋一齊出嚟簽野囉

追撞唔一定告後車，但樓主又想去和解，再者，事故發生後私下處理唔報保險以經係高風險行為啦！！

真心想知, 串燒如果唔報保險! 中間咪最傷果個? 例如要賠前車2萬, 當後車賠唔到高過2萬, 但自己部車前後都要整

報警及報保險

一定報左保險先，報左最後自己和解到唔會影響NCB

串燒太多掙拗點

如果係尾車撞二車搞到二車撞頭車應該係尾車賠晒
如果係二車先撞頭車,尾車撞二車又搞到撞多次頭車，咁尾車唔會肯賠晒
所以會問頭車當時俾人撞左幾多下

伸利：9up

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

照你意思好睇前車份口供? 如果二車死口話當時收得切有無機打得甩?

有無足夠行車距離？有無超速？

報保險等佢地搞啦，屌你下下有保險都話怕影響ncb自己私了咁買嚟托7咩。

串燒就一定報驚報保險啦

前後車都有車cam
如果我講後者 但人地有cam證明 我咪瀨哂蕉

你話你有撞到落頭車
但有冇人可以證明到
你撞果下 係令頭車要整兩萬？
定你會唔會只係hi花到佢
hi花左自己小小

尾車再撞埋你 再撞入頭車
再攪到自己個頭+尾冇哂+頭車尾要整兩皮？

人地有cam還人地有cam
冇人叫你好似食咗誠實豆沙包咁自己話自己錯

落口供係落你自己知道的事
你冇講大話，你確信係真事

再唔係，我冇野講

題外話

阿哥嗰陣試過8號風球撞車，佢係2車

頭車dup到，2車dup到，尾車dup唔到

三文治 仲要total loss左部車

我地果陣搵個調解員幫手，雖然抽25%
合法嘅

個人乜都幫手搞掂晒

唔係不嬲最後個架埋單?

撞車真係好撚煩

以前試個9車相撞 我排第2 係最尾個架賠晒前面8架

仲覆到post咁大命

咁又唔係撞得好勁 無人傷

可以私了就私了，你kiss 埋去輸曬

第一下追尾撞你就硬食前車維修費㗎喇，後面嗰架就應該要賠畀你

買黎擺

8架 佢真係直接賣車以後冇保險肯尋佢玩

呢個post 值得keep低

如果前車車主口供講到兩次撞擊，甚至有後車cam又點計？

我都想知
唔係我唔想賠比前車 係佢個價好似開得有啲高
所以想後車分擔少少

呢d先好打，樓上提晒，你撞前車撞成點冇人知，後車撞落你度再撞變成依定咁既情況。

以我理解，你停得切告後車，你停唔切告第2（即係你）+尾車，所以頭車口供好重要
你停得切嗎？

咁係你唔夠位比自己, 佢乜事停

想問下後車話要claim保險 唔私了
咁我應該點？係咪都應該claim保險？
同埋後車話claim 我同前車仲有冇得私了？
Claim得保險係咪姐係要上埋庭？

推

重點係你前面架咩車同份保險墊底幾多
如果前面雙田墊底都6-7000，咪諗下囉

前面架波子，都好難唔報

我之前hi到架寶馬
有報定保險備案，最後原廠只報5k
咪銷左份保險佢

前車Toyota bb 佢去左佢相熟車房 報左個價就20000
佢話可以自己出2000
後車就係寶馬
前車話如果我都claim保險 佢就搵公正行check車
到時所有費用入落我張單

我買保險個陣24歲 未夠2年牌
咁樣我既墊底係10000
定係10000+15000（young driver)+15000(inexperienced driver)

閣下而家幾多年牌？幾多歲？

而家25 2年幾牌

你賠前車，后車賠俾你。除非后車先撞到而把你推前撞前車，咁就最尾車賠哂，我地叫做包尾殺。保險方面，我提議你備案先，怕有人反口話受傷，到時破產都唔掂

前車Toyota bb 佢去左佢相熟車房 報左個價就20000
佢話可以自己出2000
有無相睇下？
你

應該計$10000
你可以打上去問保險先

試過頭尾係的士佬 我中間
頭車dup 我dup得切 尾車dup唔切
我車頭無花痕 前車的士裂咗尾燈
尾果架賠晒

黑左既係車牌同我個樣 唔好起底
我係sienta 前車係bb

後車

前車係bb? 咁都要2萬唔係掛 有無識車人講下架前車比人撞屎忽車房整要幾錢？

後車交俾保險搞，保險佬會用盡方法令自己賠得最小
建議樓主聽日盡快報俾自己保險公司聽
要填表畫圖，其後要跟足保險公司指示
例如幾時整得車，上庭點應對等等

後車claim 保險你都claim 保險啦
唔係你一個人同保險公司鬥無得玩架

屯門公路?

咁我同前車可以照私了？

佢話咩spare軑夾住左 要唔知點整

但我同前車可以照私了嗎？

邊度就唔講啦

咁都撞到副骨

一萬
捷誠保險

我諗應該係後車撞埋黎個下頂左落去

快而保 泰加

有冇tg

其實呢個價位合唔合理

講左12個鐘樓豬仲係想私了

因為我墊底費加加埋埋都40000
如果前車真係claim我保險 佢搵公正行真係話2萬
咁我都係要自己嘔2萬出黎 仲要扣分 罰錢
除非claim保險係用我發生意外時候既年齡同牌齡去claim
咁我墊底淨係10000 我就會比哂保險搞

定係我應該乜7都唔理 比哂保險搞
保險叫我做乜就做乜
我真係唔知點做
而家呢一刻有好大念頭想整返好架車就賣左佢

報哂價比你聽 兩雞野仲想點

咁都20000
以前我撞到人地架camry泵把甩撚埋拎返原廠整條友都係報我15000

2萬就賠啦

屌你做乜鳩 計到咁到撚前，你唔好計埋一開頭攞P嗰陣
上面咪有人答咗你囉

add 唔到

交比保險都係一萬蚊

架bb兩皮真係好大咬
仲要黑色咁common
你自己都Toyota ，幾錢應該心中有數
你覺貴咪好聲氣話去自己車房搞囉
報多個價囉

但串燒，報定保險先啦

試下呢個

我都有問過佢可唔可以去我車房報一報價
佢就咁話架車擺低左係佢車房啦
保險一陣會報 順便問下佢點處理會比較好

即係如果而家claim我既墊底淨係10000？
唔係計買保險個陣？因為我有啲朋友係話計買保險個陣既牌齡同年齡 唔係計claim個陣

直接打去問啦屌
保險會教你點做

墊底要畀幾多打返去問穩陣d，但肯定唔係計買個陣。你d朋友都on9

補保險啦，呢單野太多變數已經唔係講緊兩萬定四萬
保險佬會睇番佢架車折舊唔會佢開幾多就賠幾多
咁響整車錢收唔足嘅情況下好自然會諗到其他方面去索償
頸痛腰痛無車用搭的士驚驚睇心理醫生等
條數絕對可以六位數字以上
呢一刻只有你份保險佬先可以幫到你維護最大利益

留明跟進

真

唔想靠嚇，但好多時私了嘅原意係自己車，小碰撞，Hi花唔想等差佬嚟同埋報保險手續麻煩。

你而家個碰撞已經唔算小，唔係Hi花，涉及嘅人仲多過2個。其實已經超出咗我自己覺得可以私了嘅範圍

雖然你好撚想慳錢，但往往呢D情況都係得不償失。唔好理啦，報啦

係咪行快線撞？